有咩唔爽皮得過係西鐵睇D車廂新聞

吊你老味次次睇到最撚想知咩事果時就係到
"下一站.........."仲要3種語言講撚晒...再提下你唔好係車廂食野
吊你老母....一大朝早就比佢搞到個人好燥底